Информация для разворачивания задач на production.
К каждому номеру задачи - свой список действий

-----------------------------------------------------
task #7617
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t7617 в devel, а devel в master
2) зайти в админку в раздел "Модули" и установить модуль profticket
3) в консоли выполнить скрипт миграции БД: $ php -f sites/all/modules/profticket/db_migration/run.php

-----------------------------------------------------
task #7619
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t7619 в devel, а devel в master
2) в консоли выполнить скрипт миграции БД: $ php -f sites/all/modules/profticket/db_migration/run.php
3) содать файл sites/all/modules/profticket/profticket.config.local.php c определением констант:
define('PROFTICKET_WSDL', 'http://79.143.15.73:8150/test/ProfticketGate.exe/wsdl/IProfTicket');
define('PROFTICKET_USER', 'GateTest');
define('PROFTICKET_PASSWORD', 'G@te123');
//уровень логирования, если не определено - логирования нет
define('PROFTICKET_LOG_LEVEL', 0);

-----------------------------------------------------
task #7655
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t7655 в devel, а devel в master
2) создать материал Покупка билета с альясом buy-ticket

-----------------------------------------------------
task #7709
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t7709 в devel, а devel в master
2) создать материал Покупка электронного билета с альясом order

-----------------------------------------------------
task #7711
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t7711 в devel, а devel в master
2) прописать в profticket.config.local.php параметры к platron, как в profticket.config.php
3) добавить страницы с урлами fail-order и success-order
4) сбросить кеш друпала


-----------------------------------------------------
task #7734
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t7734 в devel, а devel в master
2) создать докумет с урлом reserve-ticket

-----------------------------------------------------
task cloud_payments
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку cloud_payments в devel, а devel в master
2) выполнить sites/all/modules/profticket/db_migration/run.php
3) прописать настройки платежных систем sites/all/modules/profticket/profticket.config.local.php
4) создать страницу с урлом cloud-payments
5) сбросить все кеши друпала

-----------------------------------------------------
task #16279
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t16279 в devel, а devel в master
2) добавить типам материалов Событие и Абонемент поле с кодом field_ticket_image
3) сосздать справочник таксономии с символьным кодом ticket_images
4) добавить к этому справочнику уже созданное поле field_ticket_image
5) загрузить картинки
6) убедиться, что директория sites/default/files/tmp доступна для записи

-----------------------------------------------------
task #17322
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t17322 в devel, а devel в master
2) включить модуль перводов у абонементов
3) все статические страницы с неопределнным языком, учавствующие в оформлении заказа перевести в русский
и создать перевод для них, ОБЯЗАТЕЛЬНО с тем же урлом

-----------------------------------------------------
task #18238
-----------------------------------------------------
1) смержить ветку t18238 в devel, а devel в master
2) выполнить php -f sites/all/modules/profticket/db_migration/run.php
3) Повесить скрипт sites/all/modules/profticket/cron/send_eticket.php на крон раз в минуту

-----------------------------------------------------
Комплекты
-----------------------------------------------------
1) Создать тип материала set, title - Название комплекта
с переводами
поля:
set_id id комплекта в шлюзе (ID комплекта)
event_counts кол-во событий
events - список событий, не ограничено
hall_full - список из залов (уже существует)

уже существующие поля:
field_img_subscription
изображение по умолчанию /sites/default/files/default_images/mmdm-tpl-image_0.jpg

в настройках отображения сделать картинке Medium размер, скрытый лейбл
для списка событий Обработанный материал - краткое содержание